全文流出！美國國務院關於抗衡中國的策略報告（74頁完整版）

冷戰

2個月後都廢除啦

制裁港共保皇黨黑警

比侵過到呢關，佢一定唔會留手，都費撚事同中共傾，唔打撚到你死都唔會收手。點解啊？你攪撚到侵差啲冇總統做喎仲唔攪正你

d機密寫晒出黎對付敵人

點實行 同埋 思想武裝先重要
支那本超限戰都係公開

[11月18號]美國大選新聞總匯

侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

指今屆大選是美國「歷來最穩妥的選舉」 國土安全部網路安全局局長Christopher Krebs被Trump即時解僱！

其實中共病毒搞死左佢細佬

有提及香港

咁咪畀支共知道晒？